今時今日仲想考警察嘅 入一入嚟

你仲考警犬？為乜？
考警察離唔開兩個原因

第一，薪高糧準 月薪幾皮 超多退休金

唔該你地睇清楚 啲警察嘅處事手法
點樣對待同樣係香港人嘅義士
喺呢幾日完全睇到警犬有幾戇鳩

-無腦 唔自行分析 淨係識聽上頭命令
-暴力 對住啲手無寸鐵嘅學生用胡椒噴霧
-自大 以為係警察就大曬 隨便搜人身

唔好同我講佢地都係打份工
你為左幾萬蚊 甘心打鳩啲香港人咩？
自己諗啦

第二，從小以除暴安良 維護法紀做目標

喂，乜你覺得而加嘅警察真係維護緊法紀？
真係維持社會治安？你問心啦自己
啲差佬係對付緊真心為香港好嘅人
係守護緊香港僅存自由嘅人
你地一向嚮往嘅警察 淪為政治工具
做緊中共 港共啲官商勾結嘅手段幫兇

逃犯條例有幾恐怖 稍為有啲常識都知啦
我唔奢求babycondom啲戇鳩中女會醒
但你地啲後生可唔可以認清當前大敵
唔好再諗住做警察係幾咁威幾咁把炮

聽日企出黎 野餐又好捉精靈又好
守護我地呢個自由嘅家 自由嘅香港啦
講完

Push 做得警察真係弱鳩智